人民不會忘記，以後中國再冇雙十一，只有殤十一

人民不會忘記
殤十一，槍殺人

黑警可恥

殤十一

但香港人尤其是年輕個 班真係要記住冇雙十一購物節千祈唔好過一兩年香港人轉個頭就唔記得晒

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

we do not forget, we do not forgive.